303 vtech 苦主區

大家咩價位，幾多手

利申：$75 10手

點解會買呢隻？
有啲興趣入手

67$ 3手
相信會升返但我抵死，爆升完先入

每年都有大波幅同埋股息高

上年61.5十手
諗住等佢派埋息先放

息幾高，有性趣

即時諗起玩具

玩具業本身就係一個笑話

呢隻同埋創科，當年東尼都係用一蚊入重貨

嬰兒啲嘢又唔同講法

55.7

入得未

60 2手

三月入完一直跌

諗緊入唔入

想入

52.4有性趣入
ching 幾錢入

58

業務唔差，有得搏

又跌

小弟54蚊4手

我反而睇40蚊要溝 15年黎未試過穿40 ，唔好同我講招股價

51, 600股，第1注

如果美國取消香港獨立關稅應該會收皮

到時咩都收皮啦

仲有得升

就到家鄉

我50

唔放啦

48.5

點解唔溝? 我2手 60 佢跌到45我都溝左2手

adr 爆升

51.7

好難講

重返50

好快

47

54

47.6 4手！

今日47我都入左4手

長揸必勝

唔洗灰$44.5係鐵底

45

鑽石黃金能量底$44.5

掂